母親叫喚無反應 美田村青年一睡不起

大圍美田邨美景樓，早上7時48分，一名20餘歲青年，被母親發現昏迷不醒，呼叫沒反應，慌忙報警求助。救護員到場經檢驗，證實事主已告不治。警方初步調查事件無可疑，惟死因有待剖屍確定。

舒服

link

訓訓下都死左

好詭異

東網

擔心自己成日捱夜會唔會咁

邨呀屌你。。。

咁咪幾好

你話住果啲咩軍臨天下，X璽果啲就話唔抵姐

駁唔到

口德|||||||||||||||||

應該通左好撚多日頂 個心頂唔順

學校變屋企
又中
死亡筆記